「急緊」關於11.2 五區開花

11.2 集會已經被反對

睇返民陣果間申請10.1 遊行被反對後，大家都係得返2-3日吹雞五區開花

今次個情況好相似，認真五區開花其實做得過！

我知臨時臨急改策略未必獲得大家認同，但如果真係入晒維園，恐怕又係大圍捕，一黎我唔想再損兵折將，二黎對對方傷害又少。所以我個人支持轉換策略。

大家點睇？歡迎大家討論！

推

上訴反對左先再諗其他野啦

好，雖然多數失敗

反對左啦

唔好意思，大家唔好再推呢個post , 因為可以轉去遮打花園同埋愛丁堡廣場